又有tg channel 比狗搞

實用工程知識channel 今朝9點左右比人刪晒啲野
見住打/detail

我自己冇cap圖 張圖係tg上面其他channel搵返黎

推一推

無人留意下？

push